怎麼才算贏保皇黨?

1.要在保皇黨顛峰期選定勝負
2.要在保皇黨內部沒有矛盾的時候選
3.要在何已完狀態最好的時候選
4.你不能往區內已批准既區域宣傳
5.你不能到區內未批准既區域宣傳
6.你不能不宣傳，你要全隊都走出來
7.你不能係政活環境惡劣下選，要給保皇黨有足夠的空間及時間發揮
8.你不能擺工擺市
9.在非保皇黨主場，你不能有支持者，點票員要偏向保皇黨，最好就將所有廢票給保皇黨
10.你不能有林卓廷，許智峯式的硬漢，要讓保皇黨員順利過關
11.何已完對其他議員飲食習慣有意見時，你不能想歪做性騷擾，要讓何已完自圓其說
12.你不能保護市民
13.你贏的選區必須要大比數勝出, 否則重點票後會變輸
14.你不能公開表達反對政府意見, 否則會被恐嚇被打
15.你要允許只有保皇黨參選者在場時進行點票
16.你要知道起碼有一半係中年或老年人既選票當選才有資格取勝
17.要在沒有保皇黨負面新聞的時間選舉
18.保皇黨不幸落後時，所有傳媒都要大力宣傳，要讓保皇黨有後上的機會
19.你同意法律界線應該由保皇黨迷定奪。保皇黨迷看不到有聽不到不知道我不意同時即等同沒有發生或犯法, 大眾應只集中討論非保皇黨的「錯」
20.你要在所有保皇黨滿場地及氣氛下選舉，其他派別或選民不能批評保皇黨賴地硬
21.保皇黨迷對以上規則擁有最終解釋權，所有更改恕不另行通知
22.務必遵守以上守則，否則即使你不小心當選了，保皇黨迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥, 說不公平。保皇黨迷總是可以找到一條理由來說明你勝之不武。

啱啱先收到個on9親戚嘅message
post上黎比大家恥笑下